Инструменты разработчика: Автодополнение кода в конфигурации **1С:Конвертация данных 3.0**
=========================

Описание
-------------------------

Расширение позволяет использовать автодополнение кода в разработке текстов модулей конвертации данных

Особенности
-------------------------

- Автодополнение кода

Системные требования
-------------------------

- Платформа 1С не ниже 8.3.14
- 1С:Конвертация данных 3.0.5.3
